宜家係我地雲加唔要PSG

Wenger:
"Yes it's true, I considered leaving Arsenal. I've been here for twenty years, I thought of leaving for personal reasons. Continue or quit that was what I was pondering: we struggled last season, so I thought of leaving. This season we started poorly, but we can be champions. Manage a club other than Arsenal? Yes I could, there were contacts with PSG."

雲加

點解唔走啊.....

let's shout Arsene FC

走左咪又係番返黎

永續雲加